今天天氣beautiful!

阿媽叫我去買apple

識咗2個girl

啊嬤讚我乖

成口一滴滴

生咗兩隻animal

生活變得wonderful